Preguntas punto 3

a. En el caso de la cola seria O(1) ya que es solo poner cada elemento en el back y ya.
en las listas seria O(N) ya que toca recorrerla toda para llegar al final y agregarla

b. En las 